我條女好樣衰好肥

就快頂佢唔順

咁咪好有夫妻相

肥先好屌呀

你介意又同佢一齊

點肥同樣衰法、屌個陣硬晤到？

嫌棄佢又要同佢一齊
唔好話你地根本物以類聚

肥妹多汁呀